毛孟靜對應真誠 誰容易放棄感情

長毛可割破心靈 直到絕嶺

手中抛開車匙 路上便毛姨

G持樓豬^_^